[KPOP] PRODUCE_X101討論區(73）最後一次連登制作人投票開始

連登最終回投票正式開始
今次加多左幾條問題 希望各位巴絲都踴躍參與曜漢仔對笑眼（kpip絲）會係星期四晚公布排名 個表都係佢整架 大家到時比多幾個likes佢
[/size=6]

歡迎大家表達唔同既意見 但希望大家都做到和而不同 互相尊重 盡量唔好嘈交 唔好破壞呢到和諧既氣氛

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

餅性lm

呢邊呢邊 開得太慢

琴b留名

POST多次先

lm

帶兩位男友lm

好可愛

帶呀嘈留名
出 道 啦

依幾日唔知loop左幾萬次move

to my world~

自從餅下車我就唔敢睇翻有佢嘅表演

狒狒留名
(Cr. 牙K, 2019)

帶兩個小可愛LM

有少少長 但全部都係心聲
頭先又自虐咗一次睇返中字...
雖然我唔係op牙憲 但所有回鍋肉我都好好好中意
由idol做返練習生呢個決定唔容易 要遭受幾多冷言冷語 別人既白眼 但佢地係視呢到係一個希望
好可惜今季好多有實力既都走咗 好心up
見住牙憲攬住gay彬同佢講：你入到就得了
呢刻我啲眼淚決堤咁爆出嚟
都要走了但最著緊都係gay彬
呢份情真係...
其實代表nim真係講得好啱 pdx101喺佢地既生命真係佔唔到0.0001%既時間 而家先係新開始
無論如何 我點都會支持你地每一個 會好掛住你地每一個的 加油
想quote一句歌詞 「生命中所有的路口 絕不是盡頭」
路 直都在呀 加油仔仔們

Lm

我反而係唔敢睇mcd版move五人舞台動線好靚但我睇唔落去

帶神棍偉仔lm

連登最終回投票正式開始
今次加多左幾條問題 希望各位巴絲都踴躍參與曜漢仔對笑眼（kpip絲）會係星期四晚公布排名 個表都係佢整架 大家到時比多幾個likes佢

大家投完推一推

曜B留名

LM

曜b lm

黃金留名

曹寶寶留名🍊

笑得好得意嘅琴仔留名

帶男朋友們留名

柴犬袋LM

睇到你段字我又眼濕濕
宣佈第二十一名係佢個陣佢都冇喊 擰轉頭見到gay彬喊佢先忍唔住喊咗
連感言都係話自己陪唔到對方了 都係諗緊gay彬
第一次group battle gay彬跌mic 佢擔心自己弟弟緊張到喊 仲緊張過gay彬
見到gay彬最後唱到好安慰咁笑
佢真係好錫gay彬
點解佢咁好

第一次lm帶埋2pick

pick曜b+偉性碩
佢哋四個都出道我就做團飯

歡迎

水LM

依張好靚 不過cut少咗

有冇絲打真係買左柴犬袋

想去donki睇有無得買但多人不得了

Welcome 我地2pick一樣

留名

你係all曜架喎

照殺

初c成日摸牙性個頭好搞笑

手鏈LM

聽聞要排幾個鐘

Cute cute 牙性前面仲有幾秒牙碩

對其他哥哥有好感唔得牙
成個團淨係j一個仔仔好悶架

wow啲飯好勁
估唔到有歌歌名係요한

虛碩留名 中曬毒
牙虛你敢講你唔係暗戀人？

經過見到打哂蛇餅痴線

一個老公 但係可以有好多男朋友同情夫

眼神好有愛

我係話你放啲圖都係all曜cp黎

牙虛應該好愛慕 仰慕碩b

牙棟拉票

有套新劇叫醫生約翰tim

SBS全新金土劇《醫生耀漢》（의사요한／每週五、六播出）公開了池晟、李世榮、李奎炯三位主演出席台詞排練的現場練習照，也在近期公開了最新人物預告。

＊原名《Doctor Room》（닥터룸）、《痛症醫生車耀漢》（통증의사 차요한），現預告確定為《醫生耀漢》（의사요한）。

由《清潭洞愛麗絲》《海德基爾與我》金智允作家，和《皮諾丘》《雖然30但仍17》的趙秀沅導演合作打造，將在7月19日（五）首播。

牙性行到cutecute風加

琴仔lm

snoopy留名

好想投

曜b真係超正啊!!!!!!!!!!!!!!!!真係好想好想好想你C位出道

叫左我fd係韓國住既家姐投 希望佢個韓國男朋友都肯一齊投

我就你之前見到apple music有好多kpop歌無左先轉會

正喎 池城

代表同偉仔嘅互動好正

其實我諗極都唔明點解上兩個POST有人話曜B似奶罐霖

跪求TOP Media兩個一齊出道

琴仔做到tmw c位練到五點真係黐線 最好就爆埋出到道

我都係 由apple music轉左去spotify

初c喺後面摸牙性頭 好想初c上返去 同牙性一齊
一嚟覺得佢值得出道 二嚟覺得牙性需要佢

代表真係好好

薄荷朱古力派

啲人成日話碩琴虛佢地係三角戀

我就係睇完依度喊到傻咗

我主要係覺得apple music出歌好快

但成日轉ac會同我清哂啲歌 又要重新download一次個list

佢地話兩個都係一開口笑就崩壞

佢好似食咗廿幾個負皮

佢哋先係

全部都係我嘅pick

但之後琴仔同左牙汗一齊

#강민희_소년미로_데뷔까지
牙熙上tw熱門

bnm幾時放勳b手寫信

牙碩多人鍾意係應該架

笑鬼死我

琴仔同牙熙都揀左牙汗做op

但係牙虛係暗戀宇碩 人地正宮係度

琴仔又同咗牙汗一齊 牙虛 牙虛有我

不得了

原來牙虛先係最慘

牙餅個牆好癲

以後好忙，除咗ajy,仲要屌埋play m 老母

虛同瞓教仔

但牙聖揀咗嘈好亂既關係

小心敏熙

代表nim都鍾意

好亂已經數唔到幾多角關係

帶MBK留名

16歲嘅南小

16歲嘅牙潔

其實牙虛同牙熙都幾好

我頭先即刻要搵返呢張gif

好得意

meme佬s

拋磚引玉

牙虛
好鍾意睇佢派膠

想問下各位絲打係joox睇live係咪一定要vip先睇得？
同埋電腦有冇得睇
因為我平時係等第二朝睇中字 今次final想睇live 唔該晒咁多位

默默愛Twice9012真正身份大公開

唔洗vip啊 電腦有得睇 到時留意呢到 應該會有人post條link出來

mnet幾時先放琴晚段live岀黎

joox唔駛vip會員啊
電腦應該都可以？記得有巴絲係用電腦
不過我諗final個日要預備多幾條link
好驚中途斷咗

就算冇link google joox入去都應該見到佢寫住pdx101 live

唔該晒兔牙絲

我琴日睇中字見到呢句都諗起默默愛

Btw 絲你真係問得好有乖學生feel

joox電腦慢十秒

好驚lag我諗個日真係要準備定幾十包紙巾

有名你叫架嘛
次次見到絲打你個名都有聲

我記我上年用大陸果個咩愛豆app係電腦睇好似無斷過 但就會有人聲翻譯

我都係 有次啲歌落晒架 嬲到即刻取消

我要令大家都唔好忘記初心 永遠記得首主題曲

成日覺得個人聲翻譯好煩 好彩可以熄咗佢 但係愛豆睇駛唔駛down佢個app？唔記得咗

人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)
當然SAKURA攻陷男人的心是非常強的，即使SAKURA只需一秒鐘便能攻下男人的心，我也覺得不誇張，而且SAKURA還犯罪，她經常在男人的心放火，犯罪累累

原來有得熄左佢
電腦睇應該唔洗down app

冇記錯應該可以熄 好耐冇用過

我係用電腦架！臨近開始你入joox個官網都會見到

係咪要睇李代表點樣好似寶兒咁拖長來講
但我記得上季宣布得好爽快

寶兒宣布一名要五分鐘
第五名係。。係。。

安俊英再一德政！
佢好似將投票icon換左做新一輯制服相

寶兒都好撚慘，着住對斗零踭企左差唔多四個鐘，仲要佢隻腳好似唔係咁好，係節目組喺耳機到落order專登拖，今季應該會快過202，慢過48

個投票整得好好
好全面
正皮

琴晚VLIVE代表都話決賽會直播四粒鐘

寶兒個陣俾人鬧
真心覺得好慘

真係要多謝ajy一次

推

呢輯相真係全員都勁好睇

我繼續搞亂佢哋啲關係

我驚我星期五會心臟病發

金炫彬有無instagram

第一輯相真係九成都柒過真人 其實係咪特登架

真係好難選啊

諗起全民造星

代表真係咁多季最好
當佢地真係自己仔咁

正呀

本身得兩條要多謝咁多位巴絲嘅意見

好撚開心

救命繼續延伸可以去到31角戀

空虛寂寞凍個下就真係崩壞

最後仲要人扶出去

可以畫到個蜘蛛網咁嘅表

心臟暴擊

應該冇啊得佢哋公司嘅ig間唔中會po
不過個ig好似係成間公司一齊用所以你會見到好多女朋友

佢兩個妹
應該係南小朋友見到牙K撒嬌個樣

仲要由"但係其實世界更廣闊"個度開始換左個勁催淚嘅bgm 又係咁影住海南同國憲 我喊到停唔到

得意到癲

模範學生丫嘛

我一諗起呢下就笑到停唔到
希望佢出道之後上綜藝唔好收斂晒

本身想同大家講星期四公佈嗰陣都係講提示式公佈有啲悶 不如玩新嘢 我畫個練習生出嚟俾大家估吓係邊個
但係睇完我試畫嘅代表nim之後

我都係

d牙
幾好 我支持絲打

可能上屆代表趕時間
佢喺48嘅時間根本係攝出黎

牙棟有可能睇每個名都興奮/感動/驚訝/哽咽

幾有趣

你呢張真係好似黑圖
等我post返正常d既

Kpip絲打你真係好QQ

唔敢俾之前讚過曜b嘅朋友睇

想知兩個妹其實幾大

呢張應該係妹？好似好細個咁

投左票啦

我果個淨係睇左少少404既朋友話無咩野仲係好靚仔

呢張最崩壞

我見到圖笑到人地望住

好呀好呀 你真係好好
我地愛你

我支持你啊pippock絲

我得登加密就係唔想嚇親人

變咗你猜我畫 幾好

佢戴cap好睇

想下個post置頂

如果真係我畫大家應該估到解散都未估到邊個打邊個

你唔介意畫20個人出來既話 我地都唔介意估

唔好啊我要守護我哋代表嘅形象

或者就咁畫啲特徵出黎估

格格不入

但係有啲人我唔知佢有咩特徵都係畫曬成個人算我呢排係幾得閒嘅 聽日開始每日畫5個畫到星期四應該都畫得曬

in pippock we trust

依個乜野膚色來

究竟等啲仔出完道解散埋之後我個花名會進化成點⋯⋯

多謝pip絲

我愛你啊pip絲

辛苦pip絲 畫唔到唔緊要架
但畫左一定要置頂貼堂

cls點解要加密

愈來愈想1pick你

唔係啊 好qq 我鍾意

激甜

支持頂置！

憲憲呀你多啲update ig好唔好
我驚過多排啲韓國人唔記得你呀

叫牙K拉曬你哋

突然好有滿足感

心目中No.1笑容

等咗好耐都冇中字 決定睇b站生肉算

偉仔一行得快佢件衫飄起
即刻諗起elsa

點會冇啊，鳳凰天使好早就出咗啦喎

啱啱明明收到個youtube通知寫住움직여↔️이뻐이뻐
諗住陣間先睇點知依家乜都搵唔到
係咪得我一個見到個notif

牙K嗰個？我頭先都見到

我諗佢應該講緊琴晚vlive個中字？我都等緊

新we bare bears

唔好意思講得衰 我指vlive

B站慎入 睇住拍concept 照嗰part既中字先

或者有全場英文字幕+夏日日記中字

大陸人改既cp名真係好on9

睇返啲Wilson fanart定吓驚先

kukony970415

真係好on9
咩yu點真
承包全宇宙又乜野黎 佢哋係咪覺得自己改得好好聽

啲super special fish

Cp常客=宇碩
反而冇亞偉 亞偉得正宮冇得外遇

mnet係咪del咗啦

黑絲同初c都有cp

Cute到震

其實開始有鎮勝同一盒脆餅

文質彬彬有宋 宋有彬彬有禮 宋有彬尼兔 金宇碩果僅存 金宇碩果類類 點石成金曜漢 金曜漢武帝 金曜漢詞字典 金曜漢地球 金曜漢流浹背 李垠尚宮大人 李垠尚未成功 金旻奎精不貴多 金敏圭人善忘 金旻奎色地帶 崔秉燦爛笑容 金施勳煙三文魚 金施勲手總要在雨天 金施勳分鐘需要你 金施勲衣草 韓勝宇臭未乾 韓勝宇神同行 韓勝宇夜屠夫 韓勝宇宙大爆炸 韓勝宇智波佐助 韓勝宇多田光 韓性宇細有時頗大 韓性乳勢頗大 韓勝宇露均沾 姜敏熙啊唏啊唏唏啊唏啊唏 咸元進擊的巨人 李洗賑災基金 宋有彬向夕陽 琴東賢者時間 琴東賢者之食卓 對牛彈琴東賢 具正模法無天 具正模懼世事變改 還是越難 越愛 為你所以在期待 花開花落 至少這一季被甜蜜蓋過了傷害 具正模都未生齊 具正模擬筆試 具正模特兒 具正模法可修飾的一對手 具正模人欣賞我好 原來你習慣他一套 從來沒有愛我 看得清楚 我知道 不必得到 不妨陪襯 但願為你好 具正模手毛腳 具正模印良品 投挑報李協 車震昊 車俊昊天金融 車俊昊氣浩笑萬重浪 車俊浩氣長存 黃允聖火傳遞 黃允聖母瑪利亞 黃允聖公會基榮小學 偽子越黑風高 金國顯靈 白真的假不了 白真想不到當初我們也討厭吃苦瓜 白真珍薯片 李鎭赫人牙膏 李鎭赫白配 李鎭赫箱作業 李鎭赫骨銘心 李美談育嬰 新娘談美李 李美談判專家 李美談上頸 鄭在訓啦柒頭 崔壽桓助交際 姜賢秀外慧中 姜賢秀茂坪 姜賢秀色可餐 姜敏熙望在明天 朴宣浩浩蕩蕩 曹承衍生七星茶 曹承衍生開奶茶 李翰潔伴同行 李翰潔成聯盟 李翰潔出青年 李翰潔手液

莫西莫西

記得仲有人話過紅毛毛同牙車叫車恩尚(繼承者們個女主角)我覺得呢個幾好笑

我諗起身在曹營心在漢

原來錯咗次序

掉返次序先

我都好想有晒故事線 希望真係佢

仲有老漢推車

連登改得仲好聽過佢哋好多

呢張仆低個下

我飲緊水差d想噴出來

其實yuyo一譯返做中文就好難聽，可唔可以改返個好聽啲既名俾佢地

見vapp啲人個個都話聽日9點先有重播睇
(香港8點

佢之前嚇碩b果下我覺得幾好笑
俊英少放出來唔代表唔熟既
我都係到上集先知藍毛毛同John咁fd

呢個名真係接受唔到

我接受唔到呢喃輕語同水越洞天太色情

小道慎入

존나 씨발 咩意思

可能佢果陣唔舒服就無叫佢錄晒咁多次？
我都係估下

下唔好啦快啲搵人出中字

牙咸嗰啲好有新年feel

牙屌，中秋先啱，成日搞錯

迷信野又來

中秋味濃
講起我幾鍾意金圭同牙虛嘅cp

係 類似死仆街咁解

最新 已經痴到咁
希望公司見到有返少少人性 對雞仔餅好啲

打錯

MBK Boys加油

李翰潔南道賢一齊出道啦～

點都唔似係情侶啦下話

呢句野真係想報警

Cp文呢啲野真係唔可以亂睇

如果牙性決賽個晚肯做依個look真係

唔該所有靚仔都露額頭!
牙喊就唔好搞喇留返d陰

好鐘意佢地之間嘅互動

...
牙性係O好恐怖 諗起

直播票改變一切

幫手解密

Sor 我get錯咗 #302嗰到有部分中字

好緊張 票池又細 希望唔會好似303咁意外

偉仔

會唔會有好多人睇得兩三集都去投票 我記得今季收視同票數都係高開低走 好似第二集個票數係破左202紀錄

8點決賽 又多路人觀眾睇
就算冇追開 正常都會投下啦
所以邊個做決賽歌C位 同催票位 一定入硬咁濟

點解kpip絲你咁可愛

但第三次個票數
裸票對比

啱啱睇到牙喊撩頭髮，突然之間覺得佢玩高帽/露額會變曺小丑二代

係！最嬲唔係冇
係聽聽下突然落架

今次2pick係咪比202縮短左1星期？

咦 又冇留意 有冇人講下

如果我係班仔實會投出硬道既雙金啦 少個競爭對手

如果偉仔染金髮+露額頭就正

明明就笑得好好睇

我肯定上季48係投兩星期因爲有放到2pick排名速報
但202我唔記得左

唔知佢宜家呢個啡到決賽會點搞
灰番又得金又得

第二季其實票差係咪都係細？今年票距超細
例如曹同琴仔如果冇benefit就已經冇得坐梳化
所以催票位真係好緊要 話唔定催票四個入哂

前面既絲打，我終於醒起覺得布甸似邊個啦！
我覺得布甸除咗眼之外都同旼炫幾似樣

睇到篇白真yury 好正

應該係少左一個星期投 因為要就個X
我記得上季唔會咁樣吉一個星期冇票投

我印象中除左姜訓又係企硬頭二之外
其他排名到最後決賽都係唔同既

牙嘈冇benefit都可以坐到梳化啊
冇記錯淨票好似第八

現在Never TV有一個投票
就是只可以投四個已經被淘汰的練習生
再組個團出道 但一定要有帳號才可以投

Never

好耐無入過呢個post
見到呢幅圖突然諗起藍毛毛
唔知有無人po過

上集唔計benefit

錯重點 琴東咸係咩事

老左嘅藍毛毛係咪會變咁

對唔住啊勲b但真係有d似

佢前排應該有睇過啲cm開始管理過嘅
畢竟佢之前係素人，未適應都唔出奇
俾啲時間佢我相信佢會做好嘅

雖然我都知佢有時笑到暴露晒自己嘅缺點，但係其實依個都係佢可愛嘅地方。 睇佢慢慢進步，都係一種”養成idol”同陪佢成長嘅經歷黎嘅

催票真心好重要，202四個催票三個入咗，世雲第12

又有我未見過既相

小嬌講得好岩啊!!
單單係睇曜b一開頭跳X1MA 到第一次BOSS
已經覺得好大驚喜 再到後期既UGI啲鏡頭
短短三個月已經覺得陪住佢成長左好多

四個唔夠投牙餅啊

不過1 pick又會唔同哂

第二季真係唔好拎黎做比較 話哂個陣熱度真係好高
覺得今次final結果應該會好似303咁有驚喜 啲路人係最後先黎投票好易將低位爬上出道組

oh 原來我記錯

我都唔知 反正填咗先

上季催票位係 彩元 仁美 美宥 初媛
有兩個出道 但美宥係仲低左

但s2咁爆 多人投短訊真係好易影響到
今年冇咁多人睇 唔知點
話唔定睇邊個靚仔就投邊個

究竟呢張相係幾時嘅
牙性起produce有整過咁嘅髮型咩

唔係A班上mcd表演果時咩

係

偉仔同牙性呢個髮型好正

我覺得都係參考返上季準啲
一來今年冇第二季咁紅 二來今年同上年一樣都係8點開始 觀眾群又唔同左

A班上mcd跳芝麻嗰次

對唔住右上係邊個

無可否認仲有做得唔好嘅嘢，但係依三個月我見到嘅成長同進步令我有好大嘅驚喜，而我真係覺得佢好有天分！以後真係好想好想睇住佢進步

我啱啱都想問 係咪一輪遊嗰個

特登search 係咪dsp李準赫
嘩佢0鏡頭到我0印象dsp另一個李煥都叫做記得個樣

又唔可以咁比嘅
因為韓國人排外，所以想拉番低位韓國人上黎先變成咁迷幻

我又諗緊韓國路人會唔會係唔鐘意回鍋肉
不過應該無國籍問題咁大既

DSP唔係有初C 可能一早被人foul哂
好撚慘 A班都一輪遊
如果冇cut A班各自表演爭center既環節 話唔定可以留多陣

咁tony

如果比賽唔講，路人又未必會特登去search係唔係回鍋肉嘅我估
不過都希望路人唔好咁care回鍋肉嗰身份啦

但如果真路人真係會記得哂邊個回鍋肉咩
上年因為一睇名就知係日本妹 咪唔投佢

上季真係唔可以作準
上年啲韓國人到尾兩三星期玩排外 不斷開黑帖
冇睇開嘅人都投票投俾自己人
所以最後結果其實係有少少意外
近排就發現有啲(主要推99後)嘅人都黑回鍋肉
嫌佢地老 拉高平均年齡
同埋可能覺得風格唔同掛

呢個就係養成節目既威力
其實我第一次睇佢主題曲直拍就對佢跳舞好有信心
不過真係估唔到佢rap同型格性感風都消化得咁好
相信佢唔洗五年就會成為一個好成熟既idol

始終個節目原意係係練習生入面組團，但出過道都黎玩肯定會有人話唔公平
最終C位如果牙碩上到嘅話 啲人一定瘋狂插佢

個陣佳恩都俾佢地嫌老
咁不如唔好搞個節目啦 直接投後生既出道咪得

呢幾日係咁搵韓國朋友幫手投票 勁唔好意思

呢個投票越睇越似真嘢喎

雖然我用粉絲身份講好似唔係好中立咁
但Up10tion都未解散 宇碩2年半後都有機會返去原團 如果佢做center去代表404新團好似比起新人係無咁適合咁
不過pd系列不嬲都係睇人氣 邊個票第一就邊個c位
而宇碩樣同實力都無問題 絕對配得起center既

決賽係睇死忠嘅時候，應該冇人care好感唔好感嗰啲啦，只要唔係大範圍傳播，影響應該不大
而且路人又未必跟貼跟得咁緊，同埋大家都係韓國人，希望唔會有上季咁嘅情況出現啦

係呀DSP

佢地似咩！？

分左手啦

好似
之前硬係覺得藍毛毛個樣係邊度見過咁
到今日見番呢幅圖即刻明白了

講野嗰時個嘴仔側向一邊

屌 過咗時

係呀好短

14/7 韓國時間12點截

巴打投左票未

啱啱好過咗一分鐘 頂

琴仔頭2次都係20內

多謝提醒
啱啱投左

如果係曜碩之內既人拎第一先會比人插得勁呀嘛 不過都係佢地自己投出來

其實邊個拎第一/出道都會比人插架啦
又爆黑料又話課金有黑幕

可能我偏見 信唔過班10代
希望佢地堅定自己op 唔好咁易轉

我覺得佢地都幾滿意上三季既center呀

小海南米
好想搣下佢塊面

下韓國人唔係幾鍾意佢咩
我見親D新聞同熱帖都係話佢身材好又靚

可能係代表玩弄佢呢

同問
雖然我對佢無感

咪係囉 我記得韓國熱評好似得D路人罵清純實力差

應該只係海外唔滿意
youtube公佈元英一位條片dislike數多過like數

韓國人排外/日本人?
當時啲人仲請願話要求izone唔可以上音樂銀行

我頂佢咁樣爆出嚟會唔會改變主意架

計埋國外人氣咪係囉
但只限韓國既話就應該唔係差太遠

好想知堅定流

屌 mnet我估唔會公開認錯 如果mnet真係要推出嚟 該不會靠用第三次排名x位呢招推掛？

就算係真，都驚會有人話係炒話題，之後賴哂落餅度
寧願佢真係實實在在翻victon宣傳住先，等韓哥翻去好過

可唔可以唔好當佢波咁踢 不斷比希望佢
屌你老母啦mnet play m

咁樣同玩9佢冇分別
唉唔搞都搞左下左車咪算囉講真

應該唔會真啦 d票都唔知點計

其實真係好醜 我覺得mnet唔會

我唔信mnet會認錯
先唔講本身係咪強制下車 如果咁樣安排對所有人都唔公平 包括餅
而家去到呢個地步只可以由件事let it go

其實又唔係認錯嘅
可唔可以話餅餅隻腳好返好多

今次認咗低威 ajy個局長之位就離佢越嚟越遠我覺得佢唔會咁做
除非play m食咗呢單野佢

但咁講就驚啲韓國網民話兒戲乜乜乜咁鬧牙餅

雖然我都好想見返佢企係個決賽台到

不過彈出彈入真係好撚樣衰，
點算，又想佢返嚟，又唔想佢返嚟

餅餅俾人當波咁踢真係諗起都嬲

唔知係咪角度問題定點 有時會咁
但大多數時間係正常嘅

曹: 누나 부탁해

下 但咁樣一定俾人小爆
我都唔捨得牙餅 覺得佢好慘 但如果真係咁做太離譜

咁就有人會問點解當初唔係缺席錄影 而要下車
其實邊有可能下左車又再上返

去睇決賽算啦
認真就算俾返餅入去 再出到道 都係對其他練習生唔公平
間公司已經衰 唔想再睇牙餅俾人鬧

扣左benefit 呀曹第八呀

我估比佢合流嘅意思可能係俾佢喺final同全部練習生一齊開場跳芝麻／去睇final嘅意思
如果係咁嘅話 姐係之前完全無諗過比佢返去跳

佢地立場當然要扮腳傷做戲做全套

無錯 如果咁快好得翻跳到芝麻既話 咁就唔洗下車 連排名都錄唔到

妄想會唔會去探佢地班
劇情：班練習生睇完VCR播自己第一次面試既片段
然後牙餅開門入咗嚟 練習生們O哂咀 ajy即刻影牙性 牙性爆喊
牙餅話我隻腳傷咗好遺憾參加唔到決賽 但你地要加油 幫我完成埋呢個舞台 我會喺台下支持你地架
然後全體練習生一齊喊

嗰個naver JBJ Rainz 2.0投票好似又有得投返
睇個款似係每日都投一次？

屌 喺腦度想像緊個scene已經好想喊 在場嘅個個都知道真相

今季啲仔真係好似成個家族咁，一個都唔想佢地走，特別係班回鍋肉

真 好難得咁和諧 交都好少嘈

又有油赫油赫is everywhere

好cute

cute得嚟個背面整得好靚好夢幻好想攞

呢張牙虛好乖

清爽偉 柴犬袋

我都係.......

越睇越似

好想拎

윤서빈 연습생을 추후 있을 와일드카드 투표에 추가하는 것을 허용하시겠습니까?
呢句係點解?

希唔希望加jyp落個投票到
yes
no
中立

夜媽媽最適合睇催淚野 殘體慎入

洗個版先

我頭先狂睇咗堆宇碩圖安慰自己 快啲去搵自己pick圖啦

我頭先走去睇性餅黎

我都係
唉 心情好複雜

佢全程都好興奮

靚靚紅毛

其實柴犬袋入面係放咩？真係好想知

掛住姜巴24管理員

姜巴唔係到冇人陪我笑傾meme熙

我都好想知 去到邊都帶住柴柴

拋西瓜 姜巴快啲返嚟！！

用唏呀唏呀𤋮召喚姜巴

唔得訓啦 又早起一陣

碌Twitter見到模好可口

聽日又星期一 大家都早啲休息

呀柴同呀偉一樣 咩時候都笑得好燦爛 好靚
呀柴你一定要c位出道呀！！！

琴東賢既三個小習慣

牙柴就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣咁奪目
天生Center
柔軟嘅外表
朝氣嘅笑容
最緊要係咩？ 一人都可以擁有一個牙柴
久違嘅柴犬袋打手上線了

404究竟有幾多隻傻鴨

C9 小狼隊男團下星期就出道
琴b真係唔知要等到何年何月何日了

係啊我知 呢個timimg真係

推上看到一則充滿畫面感的貼文

我給在翰林義高的朋友打了電話 講到了琴東賢
琴東賢特別單純也很善良
在學校女生都開外笑像打玩偶一樣打琴
但總是嘿嘿笑的讓他們打
......但是這樣的話 是傻瓜了吧

-
琴真的是特別單純的小孩
連老師都能特地寫了明信片給小琴打氣
從節目開播沒多久網上小琴都是正面的評價

我都想打 同佢玩

好有畫面好qq

依家長圖打唔開添

我都想同琴b玩

點解我以前冇呢啲咁飄牙咁cute嘅男同學
不過琴b似師弟多啲

得閑會mon下po 不過突然轉播下海南好似有啲奇怪(?)畢竟大家都傾緊邊個會出道個啲 好似都冇乜人會成日提淘汰咗嘅練習生咁突然亂入好似好尷尬

唔會啦傾多啲唔同練習生追post仲好睇啲

唔會奇怪啊
我都想睇下海南米既野

傻啦 呢到個個都好鐘意你個仔呀媽媽
有海南米消息巴絲們都一定會好關心

唔會啦 我地都成日po白真yury甜蜜日常
海南米咁可愛點會唔想睇

我都狂loop 個語氣真係好得意

我地都好掛住海南米

唔會唔會我好想睇多啲海南米

我唔係may 但我覺得如果係同朴志訓一組會搞到好似陪襯品咁碗同五個月練習生真係幾大分別 404仲要冇咩熱度 今次都睇到其實海南米死忠唔多 完咗404肯去支持佢同新團應該冇乜唔係個個都可以似ab6ix咁成個圈好和平 好似係 至少比碗離散後出黎組團嘅氣氛好好多(香港)
我見bjy solo完組團 啲飯話想佢繼續solo咁 話佢拖航母 其實都仲有2個join過suvival嘅yg trainee 我估都有少少人氣 但仲要俾bjy fans踩話得bjy有人氣 我真係好難想像又發生係海南米身上
結果bjy最近話鐘意組新團多過solo

臨訓擺多段牙熙鳩cover片俾大家

多謝支持

牙熙真係好正

早抖小丸子

唔會怪啊
好掛住海南米同你啊

有咩海南仔既野都可以post上黎開心share下
一日係404練習生一世都係 所以唔會尷尬

晚安 我愛大家

最近呢幾日睇好多人支持海南米我諗組團應該仲有熱度
ab6ix係因為差唔多全隊上過202先咁和平，不過我覺得bnm某程度都做得幾好
其實碗散咗之後已經冇乜點留意，最鍾意個個都入咗伍，平時都要啲fd講起先知佢地近況
其實感覺上bjy真係鍾意團多啲
以前睇碗既團綜覺得佢同任何人都可以熟到就知佢人緣好同鍾意有人陪佢

最終出道係睇當日短信投票+3次總和 定係 短信+1pick投票

投票開始咗啦
到時加埋短信就係結果
得x位睇累積票數

支持海南米組團 但認真個對象係pjh有種好遙遠嘅感覺
雖然拎姜丹做例子有啲over 但我諗呢度應該都冇人會想自己1pick同姜丹組團？同佢組團真係博俾佢啲飯屌
Ab6ix有咗團綜扮成員想加人同本身雄以前一齊係jyp就識 都幾令到我可以有團魂

又到農夫線爬文洗版

我覺得 就算已經淘汰左既練習生一樣可以繼續講 404係大家庭特別係海南米依塊心頭肉

決賽果陣大家都會好肉緊 實會有巴絲太激動
講既野可能刺激到其他人
所以大家唔好太上心
因為都係肉緊自己粒仔姐
發洩完舒服返就要大和解

我成日講果句
沒有錯既練習生 只有錯既過街老鼠垃圾安同見錢開眼既垃圾公司

所有練習生都要加油

姜巴唔上呢到㗎啦你召喚佢都冇用

性餅？

同埋Ab飯本身都預左要組團
易接受雄既一個原因係
團真係差個大主唱
雄性格又好 飯先好似冇咩大反抗
其他人真係不敢想像

真係愈睇愈中意佢兩個嘅顏
兩種唔同嘅風格，但係都係vc嘅好人選
重點係佢兩個都有大長腿

牙餅都少咗好多

佢著校服 shuu 真係

幻想緊呢個情景 個鼻好酸

牙晶上面係(唔講得)
做咩俾我見到佢

好慘
我淨係專注搵4個
餅 海南米 憲 仲有一個位太多候補

頭三個同你一樣最後一個位投左比藍毛毛

係咪要login先投到？
我見到第一個就金國憲我又心酸左下

係呀 個網再上面有排灰字 最尾個到有得揀log in

唔會啦牙餅被下車唔通我地就唔傾佢咩

我都好掛住海南米呀
我重入左d kakao chat group
想睇下其他人講佢
但全韓文 要每句譯

海南米推sss返黎播下海南米近況俾我地知丫

啱啱先法國原來我冇翻睇過catwalk
但係搵唔到full version所以睇住啲小片段先

6:31曜b主場

下次留名我留呢張

我係喺2倍速之後就不停搵餅嘅直拍睇，之後就發現翻唔到轉頭餅真係好圈粉

見大家話少咗好多餅 等我拋下餅先
大家食咗早餐未呀
食餅喇喂!!!

真圈粉精靈 我為sj守身如玉咗好多年 第一次追其他仔

牙潔啲同款真係好平民好易get
成日諗佢係咪回鍋入面最窮嗰個

晨早流流睇返啲開心野先啦
公海太負面 俾入黎嘅大家輕鬆下
為各位上班族打打氣

係可愛到震嘅emoji呀!!!
私心南小真係似到核爆

其實公海係邊到
南小朋友相似度100%

早晨牙琴呢張好純

早晨
勲b淘汰之後摺左兩日不過其他pick仲喺度 返黎支持決賽20個仔仔
U got it 留名 (覺得呢張好似阿爸阿媽帶住四個小屁孩)

我都係睇2倍之後
再加上依到不停post佢
覺得佢真係好得意

原來除咗牙咸，周溫流都去咗ugi
所以話，每個仔都有一個ugi或都move嘅夢

係入左去學跳？？

原來牙虛批左jyp彬仔一踭

大家得閒記得投下101啊
我曹連MCM帽都未有

會唔會太可愛
南嘈

南潔

之前個花名表都有崔思浩

真虛

唔好啦

Tony 185，咁偉仔幾高？

米9

點解成20歲人都仲高到
佢係咪成日偷偷地飲增肥藥

美美der牙雞
多圖慎入

呢張都不得了

其實係一日投一次定點

一睇牙雞我唔知邊個牙斗我反而會明

求下大家幫手送dear101 俾我曹
俾佢拎埋第四階段禮物丫
得返幾日咋
已用埋我細佬我男友fb account 去送
好心急點解條bar冇乜進展過...

我今季勁冇心機投票
明明202個時課勁金咩都投一餐

一日一個fb acc 可以投一次
成功投完會見到ov個畫面

我係咁睇 係咁笑

真虛假虛攬埋一齊

真虛攬到牙虛好實

肥短手絲我哋留意嘅野好同步

金嚟

可以投5個人架 我之前以為淨係投一個搞到投少咗2星期偉仔

對眼識得自動搜尋餅餅踪影

我唔知可以投咁多個人
其他唔係1p 2p 呀曹嘅巴絲幫幫手
順個便投俾曹
感謝

笑死 三十幾正零負皮

真餅同性都係角落生物
已經練成自動搵佢哋出嚟

點解你要咁做
藍毛毛同上面張gif二合為一咗

曲線正皮

藍毛毛40年後就係咁既樣

琴晚夢到長髮牙嘈 佢夢入面係gay佬

琴晚夢到牙性定牙餅 唔記得咗
點解你哋咁記得啲夢

gay 佬
哈哈哈哈哈哈哈哈
佢響我夢入面係bfable 嘅溫柔小子

大家開開心心睇埋final佢啦

希望姜巴決賽前會番嚟推post
姜巴你要繼續po衝動警察架！！！

等出高清圖

原來依段係佢地調轉角色扮翻B班派能量膠

洗下版先

有冇睇初C牙性同yury白真

牙虛殺傷力咁大

成班近視仔霸哂頭位睇野

鍾意嘅全部坐哂一齊

希望大家可以清楚班練習生都係無辜嘅
錯在安俊英亂比鏡頭唔經大腦咁剪
最後一句
安俊英年早逝

跨三代

其實Ajy真係亂剪，根本棒人就唔應該咁棒
佢棒到班仔好奇怪，多鏡頭但又唔係剪啲吸飯鏡頭
牙圭個到的確好虐班飯，但最後發現其實牙圭都唔算太穩，佢好彩係今季有x可以保到
都唔知ajy識唔識做pd,連觀眾要啲乜都唔知

我明明op曜b，慢慢pick埋餅
成個相簿都係餅

我op明明係性餅
但我收牙餅圖收咗極多 牙性我仲愛你

翻黎就好喇
我地冇覺得唔舒服，牙咸病仲人身攻擊明顯係佢有問題，姜巴唔好自責
至少我覺得冇問題呀

野生海南米帶長腿出街

好好笑 到底高到幾歲
仲要佢像增肥藥係生高
我都想飲下

梁思浩 周潤發 蕭正楠
牙k之外 香港人2.0

餅餅居然做到香港人

幾時先會有餅近況消息
如果連下個星期五都唔見佢出現，係咪要等playm要佢扮完腳傷先有comeback

我覺得公司會要佢呢排都唔好出街

佢兩個派膠真係好好笑

帶ONE PICK留個名先

牙勝要加油星期五出道呀!!!!

聽住歌等佢先

牙勝呢個名 點解睇落怪怪的

我啱啱都覺 但諗認下呢個先係正字

咁叫番牙性喇

琴晚夢到牙潔牙尚 但係唔會記得個夢嘅詳細內容你哋好勁

我都淨係隱約記得夢到佢哋
如果我發完夢唔即刻嘗試回想個夢 之後就唔會再記得

東漢前輩

有冇人post過

我相信迷妹只係想護下主先
畢竟係自己嘅偶像 有濾鏡
Fact check係後事

睇嚟牙K好腹黑

想要藍色裇衫黑色tie嗰張
請問可唔可以send上嚟🙏🏻

繼牙虛牙熙meme之後係咪到牙潔喇

我都想要第3行左邊第1張
可唔可以send埋上嚟
多謝絲打

可愛雞仔餅

有啲似

咸魚清菜各有所愛
relex
每個巴絲都係練習生既心頭肉
一齊迎接結局啦

太陽餅

嗚嗚嗚好cute酒粒仔
可唔可以要埋同一行第一張 多謝絲🙏🏻🙏🏻

我都係入孤獨房之後先收到咁多圖有好野再同大家分享

多謝絲
之前都入過偉仔不孤獨房
成班瘋狂打字冇圖洗版洗到驚就冇再開過

拋餅引餅 可愛V手餅

可愛海南米ft.口罩

無聊可以玩下

多謝絲打
回敬餅

你係咪想講每個練習生都係巴絲嘅心頭肉

Final揀C, 初C著埋手作仔件衫扮TMW組被牙潔好似捉貓咁捉起 又第一個起哄要睇牙性Sexy 佢應該留意咗呢對父子line好耐

我想講大家唔和諧假如練習生知道都會唔開心 盡情ff

係公司笑出聲

口罩無處不在

唔通牙潔係性x初C呢對cp嘅粉頭

Yohan slapped me because I bought mnet

笑死 我本身仲未覺有咩問題

同意
自己偶像被爆黑料 第一時間一定係諗佢一定係俾人屈 咁樣其實好正常
路人對佢無乜感覺當然會唔會咁諗